港府應收返發左俾非華人永久身份證

要佢地通過廣東話測試先可以重發

普通話測試應該有可能